老老實實，我覺得有必要煞晒班賣港賊

一定要諗辦法煞停佢哋嘅暴行。